之前樹仁單野個個笑樹仁學生唔係大學生，咁呢班人仲算唔算係大學生？

留名睇精神分裂

1. 港大施德堂爆手足口病 17名學生中招

2. 港大大學堂爆手足口病 7男宿生受感染

3. 偉倫堂宿生燃點香薰誤燃窗簾 消防一度疏散宿生

4. HKU某hall有人扑野扑到要爬窗走 有冇人知？

5. 【大學欺凌事件】網傳港大聖約翰學院參選幹事下體遭滴蠟 港大：正調查涉嫌欺凌事件

cu engine仔都唔係大學生

我剩係問你上面嗰堆算唔算

無記錯15年九月幾十月中大sc都有手足口
科大偷竹，城大反枱，理工武鬥，我諗全香港應該無乜大學生

三大最低分
嶺大分數，三大名氣
中大工程幫到你

咁你點睇呢個post入面大部分既留言

串燒店贊助魚蛋雞翼 樹仁學生集體失蹤

LIHKG @ Android

樹仁唔係大學係講緊佢好多方面都似中學，而且認受性極低
至於港大戇尻舍堂文化就唔係咩新解事，柒左好多年

樹大有枯枝每間u總有柒頭

咁關個Post講既topic咩事？

似係借題發揮多喎

樹仁真係成間中學咁....
勸大家咪鬼入
如果入左就算啦...

係呀,佢地點柒極都仲係大學生
樹仁?想做大學生?冇人理你呀

你有冇睇我個post講乜

話咁快又有一單